點解要索冰 點解要虐童

警察個名爛曬
佢哋啲friend走曬

係咪仲要索冰
係咪仲要虐童

以為你地講緊小薯茄

牙冰同牙童

我都係

咩嚟